啱啱viutv直播警察跌咗舊嘢出嚟然後執返？

大約4：44pm前後
有冇人知咩黎

煙霧彈 扔中記者+唔爆
等睇gif

嘩笑，仲係度睇直播唔出去幫手，精人出口，笨人出手就係依隻